[理性討論] 比你有六百萬人行咁又點？

呢個係好現實既問題

你覺得政府唔會驚？
無壓力洗唔洗龜縮？

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

負評你就叻
理性少少啦 香港人

Bye 新會然 27xxxx

理你老母

600萬人唔交税

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問捉野牛牛(會員#270124)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

建立港共資料庫